AI 或成步入 Web design 後塵

多年前 Web design, game design 又係好興，成堆傻系入 ive 入大學寫驚，quit 咗份工學整網頁又有。依家原來 wordpress 仲簡單仲快，唔知班 web design, game design 依家撈成點，睇怕 AI 都係行呢條路。我寧願努力玩 LOL 做電競師

秦允曾經認為，兩情若是久長時，又豈在朝朝暮暮。----秦允《鵲橋仙》這段話看似複雜，其中的邏輯思路卻清晰可見。叔本華講過一段耐人尋思的話，普通人只想到如何度過時間，有才能的人設法利用時間。這是撼動人心的。鄧拓講過一段耐人尋思的話，古今中外有學問的人，有成就的人，總是十分注意積累的。知識就是積累起來的。我們對什麼事都不應該像“過眼煙雲”。這啟發了我。說到你老味張六常，你會想到什麼呢？

開公司用wordpress 幫人寫網頁收幾萬至十萬一個job
唔係講笑,真係見有客咁做

然後發現自己公司個 HR 都識寫

有咩咁奇？十萬八萬都唔夠跳一晚舞

通識ies d問卷都屈過big data

唔想俾錢 咁咪自己做
唔覺幾萬至十萬wordpress 有咩問題